我利個4334好撚尾

守到曼城一棟都冇 堂堂衛冕冠軍得擔笑

4424利

0:1都可以踢到變1:0